msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Reliability"
msgstr "信度"

msgctxt "Description|"
msgid "Classical"
msgstr "古典"

msgctxt "Description|"
msgid "Intraclass Correlation"
msgstr "組內相關係數"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian"
msgstr "貝氏"

msgctxt "Description|"
msgid "Unidimensional Reliability"
msgstr "單維信度"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Unidimensional Reliability"
msgstr "貝氏單維信度"

msgctxt "Description|"
msgid "Quantify the reliability of test scores"
msgstr "評估量表/問卷之測驗結果的一致性與穩定度"

msgctxt "Description|"
msgid "Rater Agreement"
msgstr "評分者一致性"

msgctxt "Description|"
msgid "Bland-Altman Plots"
msgstr "Bland-Altman圖"

#, fuzzy
msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Measurement Pairs"
msgstr "測量對"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Shading"
msgstr "陰影"

#, fuzzy
msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Use colour"
msgstr "使用顏色"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Bland-Altman table"
msgstr "Bland-Altman 表"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Variables"
msgstr "變項"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Each subject is rated by..."
msgstr "每個評分對象(subject)的評分是由..."

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "a different rater (randomly selected)"
msgstr "單因子隨機模式(由隨機選取方式來挑選出不同的評分者)"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "the same set of randomly selected raters/tests"
msgstr ""
"二因子隨機模式(評分者(rater)和評分對象(subject)等這兩個因素都是隨機抽取的)"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "the same fixed set of raters/tests"
msgstr "二因子固定模式(評分者(rater)和評分對象(subject)等這兩個因素都是固定的)"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Ratings are averaged"
msgstr "將評分結果進行平均化處理"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "信賴區間"

#, fuzzy
msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Variables"
msgstr "變項"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Cohen's kappa"
msgstr "Cohen's K 指標"

#, fuzzy
msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Unweighted"
msgstr "未加權的"

#, fuzzy
msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Weighted"
msgstr "加權"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Fleiss' kappa"
msgstr "Fleiss' k(kappa)指標"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Krippendorff's alpha"
msgstr "Krippendorff's α(alpha)指標"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Method"
msgstr ""

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Nominal"
msgstr "名義"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Ordinal"
msgstr "次序"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Interval"
msgstr "連續"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Ratio"
msgstr ""

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Variables"
msgstr "變項"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Scale Statistics"
msgstr "量表統計量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信區間"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Guttman's λ2"
msgstr "Guttman's λ2 信度係數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Average interitem correlation"
msgstr "平均題項間相關"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Mean"
msgstr "平均數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "SD"
msgstr "標準差"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "of participants' sum scores"
msgstr "受試者的測驗總分"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "of participants' mean scores"
msgstr "受試者的測驗平均分數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Individual Item Statistics"
msgstr "個別題項統計量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Guttman's λ2 (if item dropped)"
msgstr "Guttman's λ2 信度係數(若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "If item dropped plot"
msgstr "刪除此題項後之信度係數圖"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items"
msgstr "題項排序"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items by mean"
msgstr "以平均數排序題項"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items by KL-divergence"
msgstr "以題項 KL-divergence 排序"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items by KS-distance"
msgstr "以題項 KS-distance 排序"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Item-rest correlation"
msgstr "此題項與其它所有題項之相關"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Plot Posteriors"
msgstr "圖示事後機率"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Fix range to 0-1"
msgstr "將數值限制在0與1之間"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Display Priors"
msgstr "顯示事前機率"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Probability for:"
msgstr "的機率"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "< Reliability <"
msgstr "<信度 <"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Shade posterior region in plot"
msgstr "在圖中顯示事後機率區"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Convergence"
msgstr "聚合"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "MCMC parameters"
msgstr "MCMC 參數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "No. samples"
msgstr "樣本數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "No. burnin samples"
msgstr "burnin 樣本數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Thinning"
msgstr "資料瘦身"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "No. chains"
msgstr "鍊數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷指標"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "R-hat"
msgstr "R-hat 向量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Traceplots"
msgstr "描線圖"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Repeatability"
msgstr "可重複性"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Set seed"
msgstr "設定隨機種子"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Disable saving samples"
msgstr "不使用節省樣本功能"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Reverse-Scaled Items"
msgstr "反向題"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Normal-Scaled Items"
msgstr "正向題"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Priors"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Inverse Wishart scale"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Inverse Wishart df"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Inverse gamma:"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "shape"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "scale"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Normal:"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "mean"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Bayesian imputation"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "完全排除法"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Posterior predictive check"
msgstr "事後預測檢查"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Fit measures"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "p(RMSEA <"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid ")"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "p(CFI/TLI >"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Standardized factor loadings"
msgstr "標準化因素負荷量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficients"
msgstr "係數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Unstandardized"
msgstr "未標準化"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Standardized"
msgstr "標準化"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Posterior Point Estimate"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Median"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Variables"
msgstr "變項"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Scale Statistics"
msgstr "量表統計量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Guttman's λ2"
msgstr "Guttman's λ2 信度係數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Average interitem correlation"
msgstr "平均題項間相關"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Mean"
msgstr "平均數"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "SD"
msgstr "標準差"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "of participants' sum scores"
msgstr "受試者的測驗總分"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "of participants' mean scores"
msgstr "受試者的測驗平均分數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Individual Item Statistics"
msgstr "個別題項統計量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Guttman's λ2 (if item dropped)"
msgstr "Guttman's λ2 信度係數(若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Item-rest correlation"
msgstr "此題項與其它所有題項之相關"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Reverse-Scaled Items"
msgstr "反向題"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Normal-Scaled Items"
msgstr "正向題"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Missing Values"
msgstr "遺漏值"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "No. of bootstrap samples"
msgstr "拔靴法樣本數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Non-parametric bootstrap"
msgstr "非參數式拔靴法"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Parametric bootstrap"
msgstr "參數式拔靴法"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "CFA"
msgstr "驗證性因素分析"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Single factor model fit"
msgstr "單因子模型配適度"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Analytic interval"
msgstr "分析區間"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Bootstrapped interval"
msgstr "拔靴區間"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "PFA"
msgstr "主軸因子分析"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Unstandardized"
msgstr "未標準化"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Standardized"
msgstr "標準化"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Repeatability"
msgstr "可重複性"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Set seed"
msgstr "設定隨機種子"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Samples"
msgstr "樣本"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Do not save samples"
msgstr "不用儲存拔靴樣本"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Click to learn more about saving the samples."
msgstr "按此鍵以了解更多有關節省樣本"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Data Structure"
msgstr "資料(矩陣)結構"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Raters are in columns"
msgstr "評分者為行"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Raters are in rows"
msgstr "評分者為列"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "No. of bootstrap samples for CI"
msgstr "估計信賴區間時的拔靴樣本數"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Set seed"
msgstr "設定隨機種子"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "ESS"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Standardized factor loadings"
msgstr "標準化因素負荷量"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Quadratic weights"
msgstr "二次(Quadratic)加權"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Linear weights"
msgstr "線性(Linear)加權"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficient ω"
msgstr "Coefficient ω(CR值)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficient α"
msgstr "Coefficient α (Cronbach's α)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficient ω (if item dropped)"
msgstr "Coefficient ω (若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficient α (if item dropped)"
msgstr "Coefficient α (若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficient ω Estimation"
msgstr "Coefficient ω估計值"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Coefficient ω"
msgstr "Coefficient ω(CR值)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Coefficient α"
msgstr "Coefficient α (Cronbach's α)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Coefficient ω  (if item dropped)"
msgstr "Coefficient ω (若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Coefficient α (if item dropped)"
msgstr "Coefficient α (若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Coefficient ω Estimation"
msgstr "CR估計值"

msgctxt "Description|"
msgid "Standard Error of Measurement"
msgstr "測量標準誤"

#, fuzzy
msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Variables"
msgstr "變項"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Split-test methods"
msgstr "分割測驗法"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Thorndike"
msgstr "Thorndike法"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Feldt"
msgstr "Feldt 法"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Number of splits"
msgstr "分割數"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Mollenkopf-Feldt"
msgstr "Mollenkopf-Feldt法"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Degree of polynomial"
msgstr "多項式的最高次方"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "ANOVA"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "IRT"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Binomial methods"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Lord"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Keats"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Lord's compound"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Options"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Sum score table"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "CI:"
msgstr "信賴區間："

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "User defined reliability"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Minimum number of observations per score group"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Hide sem table"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Plots"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Histogram of sum score counts"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Plot per method"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Plot all sems"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Sum score plots"
msgstr ""

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "CI"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "StandardErrorOfMeasurement|"
msgid "Display cutoff score"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Split-half coefficient"
msgstr "折半係數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Variance"
msgstr "變異數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Split-half coefficient (if item dropped)"
msgstr "折半係數(若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "CTT-Coefficients (α, λ2)"
msgstr ""

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Split-half coefficient"
msgstr "折半係數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Variance"
msgstr "變異數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Split-half coefficient (if item dropped)"
msgstr "折半係數(若刪除此題項)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Reliability coefficients"
msgstr "信度係數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Variance and SD"
msgstr "變異數與標準差"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Chisq-based"
msgstr "基於卡方"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Non-parametric"
msgstr "非參數式"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Coefficients"
msgstr "係數"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Pairwise"
msgstr "成對排除法"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Delete listwise"
msgstr "完全排除法"
